藍絲表示: 要攞走哂放喺中國銀行的錢！

係咪文宣做咗野

我冇野講

存款唔過50萬係咪有存款保障計劃claim足

我要見律師

未開新户口

政府做野claim時間要幾耐你知啦4000$都搞到咁

其實約埋一大班連登仔去中銀拎錢有冇得諗？
可以draw attention

我地要快過黃屍攞錢

冇腦定冇電腦？

我要出糧冇户口出唔到

雖然文宣真係做咗嘢
但其實都真係突然有堆機（唔知係咪巧合啦）拎唔到錢

今次我真係冇嘢講

好慘出左p牌好多歧視

對現金流黎講既話，理論上係十個人係十間銀行到攞N蚊走應該冇十個人同時係一間銀行到攞10N蚊走咁大影響?

講就係咁講 梗係袋袋平安 可以嘅就拿拿聲轉去其他銀行啦

🅿️

睇下邊個快

當一間行個atm 冇晒錢到d 人排隊拎錢，就傳下傳下變左好多人拎唔到錢

唔識打個腦字
要打電字出
唔記得刪

人踩人

其實錯唔曬，佢地靠部電話就夠

屌我要去hsbc解翻個unclaimed左好多年既户口先

月田

都話我依家得boc 我要户口出糧 如果取消boc要係另一間銀行開返個户口
如果過去齋排隊 我都得嘅

水心木

但係呢個情況講有啲藍絲冇電腦係唔make sense呀嘛

笑死

10個令身體爽歪歪

我冇野講 唔好兇我 我要見律師

巴打啱啱出到黎?

用番保險佬口吻

到時經濟唔掂政府印銀紙，你個50萬唔知買到d 咩

月女女田

笑撚左 廢老真係趣致架喔

唔係講笑 上星期去中銀
真係有一部入支票機+提款機 貼住維修中
唔知關唔關事

SORRY
覺得唔現實
有去過中銀排隊拎錢就知中老年佔8成
後生仔就算有戶口,會有幾多錢?幾萬比多你啦
我覺得都係FOCUS去其他實際D既野好D

重點係做個假像，嚇到其他人都去拎錢

拎多啲！

開過個有幾難

我無野講
鬼打鬼 正
69嗰陣咁大塊mon支持送中
抵啦

今次真係無野講

大佬 唔洗返工咩 星期六起身銀行都收左皮
如果唔係出糧要户口我一早取消左户口啦
我唔信全個連登冇人用中字頭

自殺可以促使分化。

OK,雖然覺得成效不大,都可支持

會好似當年東亞咁擠提

首先要開個tg 谷方便交流

難分真與假

我無野講

我冇嘢好講

叫你攞哂啲錢出黎姐又唔係CUT戶口

睇過佢fb 唔似曲

我已經分唔到

有無識銀行運作嘅人話我知，如果好多人用第二間行嘅卡係中銀拎錢，對佢有無實質影響？

收到 一日拎一萬

曲嚟嫁 碌落啲就知

屌俾你地講兩講 我再返去睇佢fb 又好似真係曲

藍c好撚蠢

曲,肯睇就睇得出

未開唔好開，費事俾資料佢
開左既攞剩一蚊，得閒用下佢啲service

第一. 呢個係委員會，唔係政府部門，即係政府唔會包底
第二. 你睇返佢地「2017/2018年度年報」
現金流量表一頁 -> 現金與銀行及外匯基金結餘 -> 4,044,426,439
即係話流動現金大約40億，睇落好多，但除50萬一戶黎計，只係夠應付8000戶左右，咁你覺得一間銀行仲要係中銀呢種大行，只唔只8000戶有50萬?
延伸閱讀. 都係17/18年報 -> 2017年相關存款分布 -> 首5名成員銀行74%（16,320億港元）

好撚癲仲要幾個fb互share 做得好真

真係無嘢講

我做咗野
喺車同茶記同朋友大聲討論邊間銀行好

有，清左佢櫃員機先算，其他人冇得拎

擠提

快d羅。！！

圖呢

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我冇野講…

呢個擺明係藍絲黎架啦
曲鬼咩

藍絲真係好醒

有冇龟背圖？
文宣要唔要提下D老人家？
我驚D銀行無晒錢，佢地走唔切呀～
死啦，呢D棺材本泥架！

各位藍絲你地太慢了

乜9

好慘

幫拖呀藍絲

如果屋企人將層樓按咗畀中銀 中銀冧咗係咪唔使還

佢會call loan 先掛利申轉按左比HSBC

排隊開戶，開到大半唔開得唔得

我冇野講

我準備攞

現在才知道我後悔得要死 ！ 十個讓你身體爽歪歪的必讀冷知識

發夢見到銀行擠提

我冇嘢講

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

中銀好撚驚

我去左港九多間ATM，一係無現金，一係只可拿１００

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

某啲中銀atm一個月幾次都冇曬錢，呢個計劃應該唔work，有jetco 去其他atm攞錢都係免費。

唔好蝕底
我又拎先
一陣比人拎晒d 500蚊紙好唔方便

藍絲就係咁
只顧個人利益
國家利益？哈哈

我哋都要快過黃屍

每個月一出糧就轉去另一個戶口

要快過黃絲拎錢呢句好笑

咁都得

Sor 9巴打，你d圖點搵我禁左禁右都睇唔到

Sor9 for

Push

一齊排隊去拎錢走

冇錯，萬一中銀俾人擠提，你啲錢就拎唔到

月田 腦

推

傻西瓜

放屋企先

有得諗 最好引到藍媒體報黃絲惡行
銀行滯提班廢老仲唔衝去攞番晒啲棺材本出黎

Ching, 自己友尼

點為之開到大半
有大半時間都係等 而等梗嘅時候張身分證又喺佢手
所以可能唔可行

中銀餘額一萬都無

同傻西瓜一樣

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本

今朝8點幾果陣見到樓下中銀有班老人家排緊隊

佢地只關心自己利益

曲到直

其實呢個真係一個好方法，和理非又冇成本，只要夠多人參與，再由傳媒報導，就會有好大迴響
可惜我冇中銀 account

發夢見到食飯個時同朋友傾傾下計大聲講起中銀㩒唔到錢

有其他人即刻答咀問咩事

之後成班師奶就打比老公同佢講要快d㩒番d錢出黎

仲未得閒開户口岩岩又出完糧，而家啲錢放哂係屋企好唔安全

我冇嘢講！

岩

100%愛國，但係200%愛錢

當年笑到仆街

JJ狗近況幸福嗎

圖片嚟 唔係icon

柒左添 thx bro

美善周

巴打

其實可以報警拉果條友
有冇證據證明到黃絲真係大規模去拎錢走
如果無 千其唔好幫佢地推post同宣傳
等普通市民真係信左 就會擁晒去銀行到拎錢
好似當年東亞咁

鬥快攞錢

要冇組織地行動，銀行法其實好嚴，叫人擠提係犯法，但係提醒市民要保障自己財產唔係犯法

好搞笑成件事

等你攞到嗰陣 都唔知仲買唔買到舊麵包

係, 不過條法例冇講幾時會俾番你

最理想係大家用支票存入BOC, 再每日去D最偏僻既分行提現金
你地逐個咁玩, 玩到D細行冇哂現金提款就記得唔好散佈擠提既消息, 10 年前好似有人撚過東亞要坐監

藍絲咁愛國應該不顧個人利益，人地黃絲拎幾多錢走，佢哋放返幾多錢入中銀呀嘛，做乜打落水狗啫

出完今期糧，4千又攞埋
搞埋信用卡自動轉帳個啲放埋股票就可以一口氣cut哂所有支銀嘢
已經轉到淨返一皮係到

Push! 有人發起去中銀問野既話 想join

一早拎左
咪掛住組隊去
遲左真係會冇錢

某啲區中銀櫃員機真係長期冇現金

說好的抵制中國銀行呢

冇組織咁淨係去排隊
輪到你就走

提錢呀

我覺得係因為睇到你打殘體字既原因